百多年來中國人民為何身子弱今天終於有答案

因為他們每天都愛在網上打飛機

打飛機呢啲同意，
但不同意百多年前有上網

因為支那人就係賤種係低劣民族 全部都冇撚用

中蟈人自古以來都有打飛機的習慣以及善於打飛機